[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(1528)

slow

角細日針左幾多人

Slow

Fast

SLOW

屌中柱

客中完柱到主中柱

3:2 ok?

slow
BTW 主岩岩中柱

fast

我阿婆開post都快過你

中眉

大蛇們冇水都係等下先買

騷

ok

比小小信念赫爾辛基

日假角球針到仆街 好彩澳職派錢正氣

停C！！！！！！！

7.5B 已入

主反cup

同路

無限角！！！

6.5 7.5b 仲入唔入?

主w 3:2 4.5b 要晒啦

召喚停c間

主禁屌

2:2 晉唔到

2:2主隊要出局

2:2 晉撚到咩

2:2點晉

唉

作客入球

3:2

客隊優惠

2:2主晉....係咩事

太衝動啦 幫你喊下半2全10

假膠?

半2全2

睇下01:00

可以買主第4球做對沖

半3全3

10.5s 穩如狗

唔怪得你輸到七彩啦

1點 討論

閪選即場啲入波數次次都同預期相反

無片喇仲加時，戒賭啦

冰封賽事！

有冇人教我客盤點補
補主ng定主勝好

但係小燈神巴打買左主第4球

2:2點主晉

好似要跟了

緊係ng

直接要咗主W

起底都知啦 笑4 2 2主晉

補少少主晉就夠

好好笑
有機會開客主

7月30日紀錄:
8場 1中 7炒車

7月31日紀錄:
3場中1炒2

8月1日紀錄:
日假
polo條4串5
我屌你老母今次係尾關中上面全炒

但我就係跟左頭關對曬尾關

下次skip頭尾剩中間2串1我屌

250客盤
補100主ng？

希望開到

本身買了客盤的ching

好啦

假膠到呃埋自己

2:2都晉到級 咁兩回合踢黎既意義係邊 殺多次賭仔

買左主盤都咁話

半2全10super la好唔好？

尾3關跟哂對家都仲要輸錢?

主ng 入球大

呢場似1:0

和波 主晉入手了

ok deal

呢場主不勝。又要入錢

停C 最多半2全8 走下D 6.5 7.5b

狗會多謝你

gchi

22主晉

和波比我收一條飛仔都好丫

和波你就輸主晉 點會咁買？

一點主

睇個個都唔睇好洛辛堡
可能我錯呢
早抖啦聽朝起身收錢吧

送錢比馬會

佢頭關要神船大波
尾關名古屋要半大

咁佢正常次序係頭關中 尾三關炒
咁我即刻尾3關對曬佢啦
但佢今次掉撚轉左 尾關中左先
然後頭3關炒撚曬 我中得兩關

感覺似係開客盤了

3:2
4:2
下半繼續攻

下次努力

進擊的主晉?

神奇更衣室 頂住

今日啲半細真係比狗會cash晒

半2全10

R12

唔知會唔會刷角呢
無錢了

信lin

6.5b

ccccc

低水

1點無人買

Agree

3+41 計計星星派#幾先

信高sir開角

+5c 批准！

+8!

+9

艾斯 +1

冰！

Okay ！！！

照喚角大黨！！

12-16 全主

7-8c完

唔比！

收到！！！

高蛇今期旺

上！！！

不了

approved

Ccccccccc

即場盤轉左平半 係咪有機cup

3c

C！！！！

巴迪 下半場 瘋狂爆角

7.5/8.5/9.5 角大都入手

信心注

上！！！！！

上！！！！

係喎 點解主隊落後讓人平半

反CUP22倍

三絲撈麵

追和先啦

支持高sir
無限角！！！

赫爾辛基 上

4C

7.5 足水入

客w仲有1.48

叫到佢地聽到！！！

正,有C

mo la 8.5照入了

唉阿 仆街啦 買左9.5s

冇得入了

一出黎就4c

主隊前鋒幾勁
控到波

7.5 8.5

叫！

刷爆佢

高sir 返落場做球證了

C！！！

9.5照去

追和 please

艾斯
可以唔入 但唔好失

主隊刷角入波

刷角

8.5s 針

C

大獲 主係咁刷C

刷角入波

11c ok

ice c!!!!!!

入波可以 刷角不了 要冰

冰角

8.5s 頂住

信高蛇
8.5b！-5c

高蛇

我3.5s 1.2倍回本有望

乜柒都冰封

7成控球率

唔！
比！！！

冰封入球

批准C！！！

主隊想贏就刷角

9.5s力頂

高！！！

主 ng

叫到佢地聽到！！

角隨便刷
波唔好入就得

上呀！！！

你好走啦！！！

乜柒都冰封！

唔比！！！

角呀角呀 衝出黎啦

冇呀！！！

主ng
刷爆角

一個人叫爆！

封 乜都封

5c未

主反cup入波show即將開始

支持！

2 倍即入8.5b

好啦 IFC見

5C....

5c

5！！！！！

5C...

刷角入波 赫爾辛基

5

我決定左啦
訓教！

等唔到

1點個場2.5大

希晴要買玩具 快啲刷

刷c

角大黨！

咪撚刷啦屌 入波就入波啦

gchi 爸爸

上了！！！

高sit好野

支持

5C

好！！！
C！！！

4.5s 3.5s 一齊叫

1點個場入波未

刷角繼續上

9.5s jump

10.5b好高水

祥陽要買玩具 快啲刷！！！

手足跳船仲趕得切

屌你老味 冰角呀

頭先 7B @3.25唔敢入

刷角 快

我做 sugar daddy, oaky?

會路會11個先

咪撚入啦屌 刷角岩嫁啦

主ng
刷爆c

角 你會在哪裡？？出黎喇

C呀！！！

瘋狂落底刷角
上呀

收到風8c ft

批准

刷角入波 主隊反cup一世球迷

7.5 8.5 9.5 殺呀

刷角就入波反cup

爆c 反cup

屌 啱啱先追到post 入唔切6.5 7.5b

10.5s
9.5b
10完ok？

主入未

-3C

係心中！
叫出黎！！！

刷撚完未呀屌 夠薑單邊刷11個爆尻我!!!

好多角大黨 我都係走先

主ng

好

Same

要多兩個！！！

好！

召喚 哥倫布機員！！！
無限角！！！ 單邊刷爆佢

單邊17c

想要主next goal了

有機？

你老閪 買乜停乜

客控乜9波！！！

唔 c就走啦！！！

角大黨入場！！！

停C！

冰

角細輕鬆

巴迪妹下波先

眾機員聽命
幫巴迪刷爆佢

主隊 上力

首先要有波

買角細 瘋狂刷
買角大 秒停
叻

咪撚妹呀！！！

入撚埋主NG 了
刷角入波 一條龍

3:2 羊埋盤阿

冰夠30分鐘

角 是一種信仰
相信便有了

角呀角！！

主隊比力啦 點對得住班球迷呀

呢d波真係玩雞仔注算

C呢

客ng

信念要夠 主隊cup佢

4/4.5細

批准！

4c真係咁難？

賭波最終都係睇運
睇盤其次
你睇主隊7成控球率 8射7中 輸1:2 5角全部係佢

今日啲日假除左3賤外大細波正常外其他全部掉撚轉曬
大波果啲開細波果啲 就大波落到仆街
細波相反

nogoal gel

唔夠時間啦赫爾辛基 入番粒先啦

真

C呀！！！！

咪亂gel呀警告你

拿 出事喇！！
個信念一鬆 咪冇角囉
加強返個信念至得架！！

Ccccccccccccccc

支持 最後20蚊瞓身支持

角細穩到

劇本 下次又會唔同

6

6c了⋯⋯

高士路時間

希晴玩具號

角球頂入PLS

係 都係等高蛇 今日要開工等唔切

召喚連C啊！！

-4c

角細
cash
馬會幾點開？排定隊等開門

信念

-2c

一齊叫！！

留番小小錢 星期六 甲府風林半大全大

連C！！！！

係信呀

上阿赫爾辛基

佢都叫地聽到！！！

主隊加油刷

主晉

6C...

單邊刷角

佢老母

又gel

入波啊！！！

沖完涼我要見到10C同主CUP

得單邊刷c，角細點輸

夠啦..6C好停啦屌..

刷入佢走盤plz

8.5S針
入返注9.5B定一定驚

求其一隊 一腳ban 埋去 撞人又好咩都好 出界啦
角球呀 係角球呀

3:2 唔該

走盤當贏 巴迪比人入啦 和都晉級LA

唔刷角 手足無飯開

9.5 10.5s 輕鬆

9c既話...

又要刷角又唔入波 屌你咩

連詩雅！！！

Shiga連！

係 ..
呢場睇錯咗
以為上埸客隊有六成八控球率
今場點都有五成
點知俾人屌打

角大既手足一齊gchi赫爾辛基

拿 信念又鬆喇 上返緊佢 肉緊小小啦手足

C不停比假希望

吊 星期六一場日假都睇唔岩

冇場似半大

刷到入

客隊咪贏緊囉

主追和啦屌

6c馬會仲問8.#5 大家小心

屌你老母6C又唔入波

都係果句
甲府半大全大

試下入一粒
邊隊都好

我本身8.5 9.5S

原來星期六無甲府

不敗

赫爾辛基 刷角入波

刷角加主勝啦好嗎

7c未

角～～你會在哪裡

睇錯 自

08-04 17:00 [12] 甲府風林 - 福岡黃蜂 [8]
冇咩?

22未

7C...

過程同我expect 唔同
平手盤正常係五五波
即係睇盤方去錯咗

7

甲府打黃蜂 唔似半大到

7c
殺呀

屌手持8.5S 9.5S 10.5S 唔撚係針哂呀仆街..

7C

想睇cup

再比c我

70分鐘劇本3:2啦

對甲府有信念

fs巴除咗頭先fg仲有冇出水

上！！
叫到佢地聽到！！！

唔買角保障心臟健康

屌話口未完 8C 屌

希晴號 角大

刷角入波呀

角～～～～你可會連角？
唔識唔緊要 望下下面堆角 歇爆你呀

8？！！！

角細穩如狗

8.5s 頂實

爆角

6.5b cashed

8c

8.5S 點撚樣頂啊屌

角大gel定先

刷爆角 10.5 11.5掃哂佢

7.5b cashed

再比2c我

主刷角有回報

主有冇咁廢

巴迪聽唔到！

-2

屌拿星 冰撚住呀仆街 咪撚刷啦屌

高蛇話7.5 8.5 9.5咋 唔好貪好d

角呀角 岩喇 繼續連爆佢個角

cls 青爐咁多人走了 so sad

辛基聽唔到！

補10.5b

差3角

角撚夠未呀 屌你老母

-3c

入波未

主再唔cup要針了

dodo出多d水

主入波未

行開一陣變咗8c
幾時入波啫屌

橫濱 媛交妹 加 首爾。 半大選擇。 半大唔惦

重心半大 橫濱

差主2個入球

7.5先cash一注

差一角 比力💪🏻💪🏻

-2 加油！

8.5cs Jump

大聲D！！！

睇唔啱唔想亂出害人

就到紅格時間

屌好似得我一個買撚左細..冇人叫冰封既仆街..

主入埋我就訓得安心

角～～～～你可會在哪裡

me

長跟！！！

輸兩注變輸一注啫

大勢已去

gchi 山口半大

主反cup我安心

定啦 唔撚驚

命中率唔錯喎
一直等緊你起機

主入一粒 一世球迷

C！呀！！！

冰實

反cup 角大 借張床比你訓

主隊 刷多1角 再反cup

主唔入就跳樓

高士路時間！！！

support

cup 唔好刷 唔該

頭先9.5b 2.88冇果斷跳船

10.5我唔入了，費事輸多注

角細gel

DoDo

明顯假膠啦 上面個傻9話22主晉呀嘛

高蛇超重心

冇！！！

屌你老母 主 入波阿屌

冰封角球

比番個靚水位9.5我跳船好嗎

我要 c！！！

睇理有冇狗會精選 冇就呢三場

馬模
米迪蘭特

想等到3倍

高sir黎緊仲有冇水

冰15min

唔係真係冇入球呀
得sir fatfat

因為補咗啲大

dodo條女冇乜波

-2c 加油加油

1點個場有波未

dodo條女唔掂喎

星期6 gun實了

唔好！冰！！

主入波阿 反cup阿屌你老母

太大貪

Agger

角細穩如山

集中小小 加緊返個信念
7.5b呢啲小事黎 要為8.5同9.5既巴打叫爆！

屌你老母 9.5S冰撚住呀仆街

穩你老母

唔！比！！

9.5s冰封

有機會要跳了

post 咁多大波 黎個貼地少少 個人幾鍾意佢 幾靚女

派我

8C好停啦屌....

似冇了

又推身家

頂

冇！！！！

你叫足兩個post 抵你贏
我嗰兩舊水當輸咗算

留名

比多c我

主能夠！！

post水好過女

仲有幾耐

主隊 唔刷角又點入波呢？
簡單道理 我睇好你和架！

角細cashed

Cup未

C!!!!!

立即完場呀屌你老母!!

9c

主能夠

9c玩完

屌9C...玩撚完啦..

主冇撚起過腳 仲係9

玩完

赫爾辛基

2角

boom

主快入！主能夠！

沖完涼返嚟9C 再沖過

刷刷刷 刷入佢呀

比多一個！！！

7.5
8.5
9.5

10未

刷c都算 仲要入唔到 屌

屌你老母，頭先冇角就係咁入，而家有角就冇撚得入，屌你老母個臭閪

8.5s

主入啦屌你

上呀！！！！

岩喇
刷角=入球
去啦！

刷咁撚多C把撚咩 又入唔到波

入一球啦屌 角細都比你爆左

有刷角有心態 主能夠！

主球cup尻佢啦

下 我覺得ok喎

上半無c下半刷c定律來

主撚夠！！！！

識入波味阿赫爾辛基

多謝高蛇

C！！！
唔叫邊有！！！

杯

主唔cup. 邊有錢買下一場

agger

要針了

奇蹟頂實9C完!!!!!!!!!!!!!!

Thx高蛇

撐主入球
幫我刷爆9.5b

時間停止

應該10c完

10分鍾無2角你去死啦

美國妹失蹤了 勿針 生命滿希望

高sir

冇！！！！！！！
呀！！！！

反cup

高蛇萬歲

主 黎個絕殺先啦

又唔入波 托柒咩

高蛇

唔！！！！比！

9.5 10.5s頂住

進入80分鐘 求走盤

C！！！！
上呀！！！

主入多球完啦好嗎？

主隊紅格時間。 入2粒啦

4倍打上先入主next goal

再度閃爆 encore 10c

下一隊角球 巴迪

仲有10分鐘!!頂撚埋佢

主隊可唔可以表演連入2球

主入一粒 和埋佢

8.5b goal

追和啦 屌

我個10.5s 1.56入 唔係咁都要整爆佢呀嘛

批准 再入多粒添

Cccc

9C完!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上

主能夠！快入一球！大家開心

冰封cccc

整多個！

主追和啦

顶

主入走盤啦

-1c

冰封入波

求走盤 唔求你cup 屌你老母

請gchi赫爾辛基

真係半3全3？

冰撚住

啱呀 家宴媽媽

角大

主追和 10c 高士路時間

全力支持主能夠！

其他2場仲妹緊冇波入

H冰

Same road exactly

1c

不要放棄希望

買左二場半客針

邊個再講冰乜冰物我斬邊個

8 min left

冰角入波

好！！！

白俄啲球隊幾時變勁左

主隊輸了

冇了。。。

冰!

又半2全9？

GCHI

針了

無角點入波呀

半2全9

刷角有回報 刷多角

果然 信念鬆左 再上緊多一次
角呀！！！！！！！！！

角膽9c cahsed

10

都未完

主再唔入波又輸

Cashed

多謝各位！！！

主隊入波或者比人入時間

球證無計到

叫多粒角

嚇死美國妹妹了

無入球plz

希晴號

入波 刷c

原來9

主仲係9射

主反cup派

真係半2全10

美國妹幫你叫爆 盡力啦 9c

4.5/5 s點輸

個心咩環境

屌
以為中！

最後5分鐘 頂埋佢

主唔入 畀人入啦

blocked

lm

無限角！

頂住

777

屌 fake

比 replay fake左

主入 再刷多角

主入一粒 走盤 大家開心

9c冰角 頂撚住

9.5s gel定先

角球達陣！

790

1-3 10c完美

9.5s真係心臟病發

主主呀 快啲變主主人入波啦

795

就快病發

波都縮一縮

點會咁易走盤

801

.

立即完埸

9.5s 頂住

3.5s 4.5s好穩

走盤好嗎

比多個！！！

9.5s終極練心

係角呀

艾斯2.5大

頂住唔好入

你地7.5/8.5賺夠喇 唔好逼死9.5sok?

入未

買左單頂住唔好入

撐爆美國妹9.5s

俾多角喇 入左9.5b黎補😂

給力 力冰角

9.5b -1C

角球呀屌你老母

赫爾辛基刷多1c 幫幫手足 再入多粒幫手足走盤

今晚追返3K派你

美國妹頂住

買主隊 跳樓啦

頂!!!

馬模

角即將來了 大家準備

馬模真係好撚妹得

主能夠！快啲嚟個絕殺！ 追和！

唔洗了 我義工來 夫復何求 最緊要羊錢開心

比多個！！！！！

頂多4分鐘

入波阿

俾多一角我

立即完場!!!!!!!!!!!!!!

冰封啊屌你個嘴

俾多角

22好無

我入9.5b都希望你頂得住
我蚊注讓路 :

主隊根本唔夠班
禁區都入唔到

Aik 同馬模邊個妹得勁？

10c在加時出現

c呀

無入8.5B表示點都要輸一注，由得佢

絕殺走盤 ok？

C 呀！

立即冰封角球

2:2 10c

爭一个C！！！

都話角細輕鬆

我要c呀

米迪蘭特半和，仆街啦呢鑊

2:2 9c

唔好入啦乖

殘體

連兩c ok?

1:3 10c

不！

又西花半2全9

比c

8.5s 表示 屌你老味

得蛇no goal收錢
小燈神燈到no goal了

2:2 3:2 10c

不能多一个c！

唉 叫左個frd買主盤 害撚左佢添

完未

補幾耐

890

個呀屌

信念！！！快C

屌 平時唔補就輸哂
而家一補又唔入 on99

玩夠殘體味

玉置巴最後有無入到 11.5b 希望你無入到

補4 係咪CLS

信念 快c

c呢

全針

2點買乜

+4

屌4分鐘 點頂

夜啦 你唔係外掛仔全黑

入左10.5 主勝 主第4ng 針哂

主快追和！

屌 1c呀

信念一角！！！！

我地幫手嗌

絕殺

屌 針

好似10C?

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌10C 宜家先黎爆ON9

真係練心

10c差1

10c

10c!

好撚難中

10c 多謝大家 多謝高蛇！！

冰封ccccc 9.5s叫爆

-1

屌你老母10c

10c 奇蹟10.5

主隊好波

屌 又針

10C未？？？

屌你老母 入波啦

CLS的！

940

你老母

操你媽个b

10c la

刷還刷 你都要入

美國妹

半2全10 cashed

946

差1

高蛇真心勁

10C

屌

做乜撚野咁多殘體狗

唉屌你老母 刷乜撚野

主隊入波

主快追和！！

主入多粒！

960

好了 見好就收
再一次多謝高sir 同咁多位手足

唔叫邊有？

11c好嗎

965

謝謝高蛇

高蛇全中

10c cash,多謝高蛇

C完收工！

10c ho ball!!

美國妹 愛莫能助了

咁入波未

10你媽个b c

練心

Thanks

又唔撚和 又刷刷刷 屌

高蛇仲睇岩邊場

唉屌 最後先黎爆

信念要夠

高蛇give me ur 撚 我要含

主隊絕殺LA

我愛高蛇！

刷你老母咩 又唔cup又唔入波 屌你老母

兩點有冇水

1001

多謝高sir

妹 解脫了

入多球

4.幾倍冇入球都買得中

入波阿赫爾辛基

長羊！！！！

1:2 10c 完

11C?

11

和